究竟中共有幾驚老衲?

驚撚到見到你開Post都視而不見

究竟中共有幾多個春袋

有瘋狗病係人都驚

驚你食左彭姥姥

趕極都唔走

驚你食晒大陸狗隻 搞到佢地冇得食

0%

驚你呢個陸秀夫？